影響民生既行動除咗失民意,最大鑊係會增加敵人

大家要諗一諗2014年係輸係邊？係政府打民生牌，最終支持既人越嚟越少，同時亦樹立越嚟越多敵人，最後輸咗場運動。
依家政府又想重施故技，所以有幾樣嘢市民大反應既就要轉變做法，例如塞地鐵，交通燈等。其實針對返政府同啲狗既話大家都理解同支持，但攪到啲唔關事既人，反而會多咗敵人。要記住我哋最重要係要贏呢場運動，讓大家可以唔帶口罩係煲底相見，為被拉既手足平反。天琦講過時刻要思考同時都要檢討

光復香港，時代革命

自推

冇人推雖有再自推啦

依家個鋪排同2014年尾段一樣，大家仲係忍唔到道氣，唔冷靜一吓，運動輪咗真係乜都冇

睇吓天琦信中講乜

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

推

冇人推自己推

罷買等同於罷工

要諗埋藍屍會大量買

咁咪等佢地買,無所謂

呢5年我地咩鳩都無搞啦, 藍屍咪又係有增無減

阻唔到中共滲透

爭取支持
令原先唔支持嘅人支持
同埋令支持嘅人唔走甚至更支持，都係好重要

每一分力量都係力量，咁先係民主

同佔中嗰已經好好多啦
諗起嗰陣都覺得膠

因為多一個敵人就多一份麻煩
所以做好自己啦

不合作運動停停喇，點到即止。

但始終未試過咁大型抗爭，當咩都試一下囉，而家知反應就檢討

其實我覺得大家理解錯咗不合作運動
不合作運動應該係會令市民得益，而政府成本增加
要做不合作運動，但要轉變做法

檢討係最重要一個環節👍🏻

如果按你標準咁呢個世界無邊個國家係實行民主
就算台灣的蔡英文定美國的特朗普都唔係100%人民支持

發夢冷靜派同我入嚟

不合作運動你地話係政府唔理人民
所以你搞出黎
但啲港豬唔會覺得係咁
就覺得你阻撚住人返工

對唔同人要有唔同玩法

重申
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

受教

塞地鐵唔好再用喇